% APRESENTAÇÃO GERAL %
@misc{maistempo,
    author = {Barbosa, Christian},
    title = {Blog Mais Tempo > Sobre},
    url = {http://www.maistempo.com.br/quem-somos/},
    year = {2007},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{sistemas-recomendacao,
    author = {Inoue, Thiago Belluf},
    title = {Framework de Avaliação Off-line para Sistemas de Recomendação},
    url = {https://repositorio.ufsc.br/handle/123456789/166431},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
% DEFINIÇÃO DO PROBLEMA %
@misc{youtube,
    author = {YouTube},
    title = {YouTube},
    url = {https://www.youtube.com},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{hackrio,
    author = {Hackr.io},
    title = {Hackr.io},
    url = {https://hackr.io/},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{youcourse,
    author = {YouCourse},
    title = {YouCourse},
    url = {https://www.youcourse.com.br/},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{eggheadio,
    author = {Egghead.io},
    title = {Egghead.io: Learn the latest frameworks from industry pros},
    url = {https://egghead.io},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-28},
}

% REFERÊNCIA TECNOLOGIAS %
@misc{who-nginx,
    author = {GrandeHost},
    title = {O que e e para que server o Nginx?},
    url = {http://grandehost.com.br/blog/o-que-e-e-para-que-server-o-nginx/},
    year = {2012},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{nginx,
    author = {NGINX},
    title = {O que e e para que server o Nginx?},
    url = {http://grandehost.com.br/blog/o-que-e-e-para-que-server-o-nginx/},
    year = {2012},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{php-origin,
    author = {php.net},
    title = {Prefácio},
    url = {http://php.net/manual/pt_BR/preface.php},
    year = {2001-2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{php-net,
    author = {php.net},
    title = {PHP.net},
    url = {http://php.net/},
    year = {2001-2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{neo4j,
    author = {Neo Technology, Inc},
    title = {Neo4j: The World's Leading Graph Database},
    url = {https://neo4j.com/},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{about-neo4j,
    author = {Eduardo, Nicholas},
    title = {Bem vindo ao Neo4j},
    url = {http://nicholasess.com.br/neo4j-2/bem-vindo-ao-neo4j/},
    year = {2015},
    urldate = {2016-08-29},
}
@misc{mongodb,
    author = {MongoDB, Inc},
    title = {mongoDB | For giant ideas},
    url = {https://www.mongodb.com/},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-29},
}
@misc{about-mongodb,
    author = {Soares, Jhonathan},
    title = {O que e MongoDB e porque usa-lo?},
    url = {http://codigosimples.net/2016/03/01/o-que-e-mongodb-e-porque-usa-lo/},
    year = {2016},
    urldate = {2016-08-29},
}
@misc{python,
    author = {Python Software Foundation},
    title = {Python},
    url = {https://www.python.org/},
    year = {2001-2016},
    urldate = {2016-08-29},
}
@misc{about-python,
    author = {PyScience-Brasil},
    title = {Python: O que é? Por que usar?},
    url = {http://pyscience-brasil.wikidot.com/python:python-oq-e-pq},
    year = {2008},
    urldate = {2016-08-29},
}
% ABORDAGEM DE DESENVOLVEMENTO %
@misc{scrum-agil,
    author = {DesenvolvimentoAgil.com.br},
    title = {O que é Scrum},
    url = {http://www.desenvolvimentoagil.com.br/scrum/},
    year = {2014},
    urldate = {2016-08-28},
}
@misc{scrum-agil,
    author = {Denisson Vieira},
    title = {Scrum: A Metodologia Agil Explicada de forma Definitiva},
    url = {http://www.mindmaster.com.br/scrum/},
    year = {2014},
    urldate = {2016-08-28},
}
@book{scrum-guide,
    author = {Schwaber, Ken and SutherlandGamma, Jeff},
    title = {The Definitive Guide to Scrum:The Rules of the Game},
    year = {2016},
    publisher = {Scrum.Org and ScrumInc.},
}